不容歷史遭扭曲 柳俊江出書重組7‧21

遇襲後他有心理陰影，《鏗鏘集》記者傳來元朗黑夜節目，他沒法看。

他逃避觸及當晚的一切事情。然而，警方和監警會對待真相的態度愈發讓他失望，他選擇直面恐懼，訪問40名當事人，用3個月時間寫成一本書——《元朗黑夜》，重組事發經過。

他的故事版本是這樣：當日鄉黑收到的信息是，將有30分鐘真空期，他們可以為所欲為。

原先只是一場「雞地曬馬，打一兩個人祭旗之後收工」的戲碼，竟因3個意外的觸發點，演變成失控的無差別襲擊。

他並由此牽扯出1970年代丁屋政策、回歸後政府縱容鄉黑、西鐵沿線發展利益爭鬥的深遠禍根：「好多條線，由好遠已經跌了下來，好多本來互不交集的人，卻在這個時間點互相交集，糾纏成了一件事。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一早訂左

推

買

明明每件事道理都喺我地度
唔可以比何妖之流用千千萬萬個謊言沖走一個事實
我地亦要比任何人更加清楚真相

睇埋篇報道, 做左個衝動但唔後悔既決定. 課金pre order左

可以點同佢講出埋電子版？好多海外華人其實都唔知真相 海外google search都係一片歪曲事實嘅新聞

一定要大大力支持！

中共想喺歷史抹殺721

我哋就要將呢件事件記錄喺書本入邊

係佢fb講?

好

蠢材 負皮有咩隱藏功能都唔知
btw 回歸正題

支持柳俊江我要死咬721 咬到下一代都知
tvb黃嘅一早辭曬職。